有冇人有sungha see you again 嘅譜?

佢大部分re-arrangement 網上都有結他pro
唯獨依首咁多年都冇出
自己真係好鐘意依首歌
有冇人有可以share出黎?

推